真係唔好太接近女人

女人只是頭雞

啲字難睇到

是了